屌你老母我都係想放撚左隻700 姐

仆你個臭街明明朝早升咪好地地囉

39x 入

299入sorry

夠我慘？人生第一次買700

一手就算啦

ching睇得好準，有冇咩心得

下次買股票可唔可以上連登講聲

接火棒傻閪

巔峰

聽日入2318, 講堅，好過700 好多

驚閪咩

平安嗎?

趺一日都唔知叫乜春
升撚左成幾十蚊先趺幾蚊都開post

忍左隻700 好撚耐

29幾果時唔溝貨，怪邊個

渣撚到2046

269 入左一手, 好後悔